關於彥霖案, 無意中發現d野

圖1

圖中係彥霖定係女演員, 問佢同班同學仔一問就會知, 要搵有公信力o既,主持民間記者會o既人去問
現時公認此圖係cctv中的女仔

圖2

圖2, 我想問o既係, 點解角落條友會著住圖1女仔件衫????

圖3

此圖無人跟進? 係炒車??

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

圖2, 公開更多cctv搵出圖中角落條友, 自然知道真相

1. 彥霖電話出現過呢張相, 仲有唔同表情,好難搵人扮彥霖再 send 翻俾佢本人者, 暫信係佢本人
2. 朋友借俾佢著住影張正經相整八達通
3. 事主用自己 public ig 出左黎澄清只係人有相似, 件衫都唔一樣的

拉

推
老豆搵仔有大量呢條女嘅圖

推

點解我按起底, 你咩post都無?

唔鐘意開 post 咪無囉
我唔係 P 牌新 acc /萬年唔 online 先
唔知點解咁鐘用無開 post 黎質疑人
要質疑就質疑我論點好唔好 ?

你 d 論點一早討論過啦,
要講可以翻去集中討論

老豆揾仔快閃偵探事務所即時討論post

火車張相樓主同事主都澄清過晒啦

係火車見到好似彥霖既女仔2 澄清

唔係個個都咁鐘意執人口水尾,
又追唔足 post 就衝出黎開 post 好似發現新大陸咁既

拉